幫辦難考過散仔，MT難考過tech

咁其實讀個degree做乜鳩
完全係晒錢晒時間
一早出黎求其搵份工邊做邊考好過

依家散仔無乜可能做得到膊頭有花

但散仔人工已經2x k

Title wfc
最緊要係份糧

Aggar

最高3萬多d,你覺得成世人依個人工ok?

散仔都有senior架嘛
雞仔餅都5皮幾架

有幾多個升到？

排隊升，做得耐就會升

你又唔諗下有幾多做到退休都仲係得條傷心柴

入左去
再求其報個pt degree
大撚把上位機會

你估宜家d degree值錢咩

你係出面做野做到退休
都係得十零廿k就真係傷心啦

知唔知而家老散連master 都有
上位？

計下條數都知，沙展位少過散仔，點會個個上到

點解唔ok
仲要政府跟通脹加
有乜所謂

有full time我都制
搭車唔洗錢

上唔到咪上唔到
Title呢d野 wfc
分分鐘仲多野做

大部分散仔都冇學士既學歷，我敢講如下你有學士學位，退休前一定有沙展你做

所以識玩一定係考散仔